永遠懷念風車轉轉轉

明明呢個咁可愛 都唔留⋯

你典打架

Copy and paste

轉呀轉

乜9

笑撚左，笑埋右

靜啦屌

打鼓仔！

我愛打豉仔

風車轉轉轉可愛啲

冇得含同顏射